一人一個日本仔出左既好藥

點解日本仔出左咁多好藥
又喇叭牌正露丸
又胃仙U
中國D藥食........
啱啱肚脹都係全靠正露丸

lm

可以醫所有癌症個隻藥

眼藥水算唔算

曼秀雷敦？

龍角散

殺龍巴斯

俄羅立英

中國有保心安油

中國d藥膏好勁

例如？？？

SCP-500係日本出㗎

日本人咁勁？

其實後面我本來仲有個「咩」字
唔知點解喺連登出comment有時會寫咗最後面個字